有冇人可以幫手買日本yahoo bid

留tg

收30%服務費

可以呀 我想bid d 好平既野